個個開post 講 “咩唔係無追溯期咩” 我真係笑咗

連登咁多人都咁天真